創意台我最大，連仔見到我都要低頭

我係創意台台主
快啲嚟跪拜我

撚台主

台主終於重新歸位

今年我會坐正個位
其他人唔使旨意奪位

台主好

你好，好掛住你

仲有冇人要跪拜台主

Sor 錯ac
撚台主

好耐冇見
近排點樣

一切安好

連台主嘅PO都敢拉
踢你出創意台呀嗱🦶

小心吾巧中肺炎牙
夠吾夠巧罩用？

夠
我有老死都比人隔離緊

留學生定係真係中咗

both

你幾時俾黑狗殺==

做咩咁唔開心

邊撚個

我玩連登嗰陣你都未出世

傻閪呢個都係我第二個AC
連我都唔識，你係咪00後